#
 
ตัว
ไทย
เป็นทางการ
ลอง
จับ
เครื่อง
จริง
ถ่าย
รูป
จริง
Huawei
 
P
9
 
P
9
 
Plus
 
#
แอนดรอยด์
ล็อกอิน
ล็อก
ซิม
วันนี้
ตัว
สมาร์ทโฟน
เรือธง
รุ่น
ใหม่
ประเทศ
ไทย
เป็นทางการ
ทราบ
รุ่น
ใหม่
จุด
แข็ง
เรื่อง
ถ่าย
ภาพ
ประกาศ
จับมือ
ผู้ผลิต
กล้อง
หรูหรา
เยอรมัน
งาน
ตัว
วันนี้
ผู้เขียน
โอกาส
หยิบ
จับ
ทดลอง
ถ่าย
ภาพ
ฝาก
ผู้อ่าน
สเปก
รองรับ
ระบบ
ตรวจสอบ
ลาย
นิ้วมือ
ตรวจจับ
แม้กระทั่ง
ร่อง
ลึก
รอย
นิ้วมือ
ช่วย
เร็ว
ระบบ
ตรวจจับ
แสง
ปรับ
สว่าง
อัตโนมัติ
ระบบปฏิบัติการ
สิ่ง
เพิ่มเติม
แบตเตอรี่
มิ
ลลิ
แอมป์
มิ
ลลิ
แอมป์
ถ่าย
ภาพ
รุ่น
ใช้
ระบบ
กล้อง
คู่
เลนส์
ตัว
ข้อมูล
ภาพ
ตัวรับ
เพื่อให้
ภาพ
คมชัด
สีสัน
รายละเอียด
ละเอียด
กล้อง
กล้อง
หน้า
ตัวอย่าง
ภาพ
ฟีเจอร์
ปรับ
โฟกัส
ใช้
ระบบ
ไฮบ
ริ
ด
ออ
โต้
โฟกัส
สอง
เลนส์
ทำงาน
คู่
สามารถ
โฟกัส
ลึก
ปรับ
โฟกัส
สามารถ
ปรับ
ตอน
ถ่าย
ถ่าย
ภาพ
ล่าง
ปรับ
รู
แสง
ถ่าย
ภาพ
ปรับ
โฟกัส
หน้า
ชัด
เบลอ
ภาพ
ปรับ
โฟกัส
ถ่าย
ล่าง
ภาพ
ถ่าย
เทียบ
ดู
ภาพ
สี
ขาว
ดำ
ราคา
เริ่มต้น
บาท
บาท
ขาย
ไทย
สี
ขาว
ทอง
เงิน
Huawei
 
P
9
 
P
9
 
Plus
 
Huawei
 
Leica
 
P
9
 
P
9
 
Plus
 
Cpu
 
Huawei
 
kirin
955
 
level
 
fingerprint
 
P
9
 
Plus
 
P
9
 
RAM
 
ROM
 
RAM
 
ROM
 
duallens
 
RGB
 
Monochrome
 
P
9
 
P
9
 
Plus
 
Huawei
 
P
9
 
P
9
 
refocus
 
P
9
 
Plus
 
Huawei
 
P
9
 
P
9
 
Plus
 
